加泰organiser FB在此, 全部人一齊pm佢叫佢取消!

:(

去佢個wall到留言, 叫佢停手!

咪幫佢推post